若要生活好

All in 利物浦

唉。。。

客勝已買

我又領佢嘢

又買咗？

老友 你咩水

yup
害人不淺